上週，蘋果將網站建設服務WordPress從App Store中撤下，阻止WordPress向其iOS應用程序發佈更新(如bug修復)，引發了一場與WordPress的衝突。為什麼蘋果讓WordPress離開，卻繼續與《堡壘之夜》的Epic Games打得不可開交 
 保密，至少對幫助設計系統的人來說，是一個特性而不是一個bug。 聯邦檢察官盯上了史蒂夫·班農不透明的非營利組織，Yeganeh Torbati, 2020年8月24日| 
 安妮·迪拉德(Annie Dillard)在《Tinker Creek的朝聖者》(Pilgrim at Tinker Creek)中描述了她看到一隻青蛙的內臟被一隻巨大的水蟲液化，然後吸乾時的恐懼。 僅僅因為它是天然的並不意味著它是好的-第89期:黑暗面|大衛p巴拉什| 2020年8月19日|鸚鵡螺號 
 谷歌現在解釋說，昨天出現的大規模搜索錯誤與索引系統的問題有關。 谷歌由其“索引系統”問題引起的搜索bug |Barry Schwartz | 2020年8月11日|搜索引擎土地 
 谷歌在過去的一年裡有一些搜索bug，主要是關於爬行和索引。 一個谷歌搜索漏洞在週一晚上對搜索結果造成了嚴重破壞|Barry Schwartz | 2020年8月11日|搜索引擎土地 
 我本想從模特生涯中退休，但和她們在一起的那段時間又讓我重燃了激情。 色情明星年度盤點:無人駕駛的情色，貝兒·諾克斯和狂野的性 
 但是蟲子的蛋白質真的比傳統的蛋白質來源好嗎，比如雞肉，或者你常吃的蛋白粉? 蟋蟀粉是新的蛋白質粉嗎? 2014年11月21日|DAILY BEAST 
 繼續往下讀，看看在製作充滿蟲子的香蕉麵包之前你需要知道什麼。 蟋蟀粉是新的蛋白質粉嗎? 2014年11月21日|DAILY BEAST 
 在下面，一個微型版的蟲子狂人展現了出來，他自己在另一個維度中重擊。 《星際穿越》野心勃勃，缺陷重重，絕對值得一看 
 他們的公司“求生準備”(Ready to Go Survival)出售預先包裝的求生包和套件。 《現代啟示錄》:埃博拉病毒的準備人員正在準備中|Nina Strochlic | 2014年10月17日|每日野獸 
 男人們都睜大眼睛站在周圍，難以置信地盯著——除了高口袋。 九人及時記|諾埃爾·米勒·盧米斯 
 兩人都被薩拉託加的賭博迷上了，然後去了西部，不是為了和他一起長大，而是為了征服這個國家。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 事實上，只有雌性是閃電蟲，因為雄性沒有任何照明能力。 知識的神奇之書|各種各樣 
 這句諺語應該是這樣的:“早起的鳥兒有蟲吃”，不同的鳥兒有不同的捕食方式。 《紅牛和她的朋友們》彼得·麥克阿瑟 
 當一隻鴨子追逐一隻蟲子時，它的行為就像一個球手試圖偷壘一樣。 《紅牛和她的朋友們》彼得·麥克阿瑟